如何有禮貌地比你同事知道佢禁鍵盤禁得好撚嘈?

如何有禮貌地比你同事知道佢禁鍵盤禁得好撚嘈?

趁佢上連登時....

oh 原來你講緊我

Office用機械鍵盤

隻抽喇，打輸既就自己收皮

聽電話果陣
講呢到鍵盤好嘈

(隔兩行打內線畀佢)
嘩，你打字好快喎
用咩輸入法嫁？

屌 仲以為係我同事出po
日日番工無野做扮工個陣就係上連登留言
仲要打字打到好大聲等個個以為我有野做緊

青軸機械鍵盤

你個keyboard 壞咗阿

買個電競keyboard 大佢
成排彩虹閃燈晒出來拎返個氣勢先.

佢用緊普通keyboard炸
好大力咁篤D掣
究竟想點撚樣?

旨在話俾全世界聽我已經做緊野，唔好再俾其他野我做

你走去佢耳邊同佢講
班靈界朋友話你打字好撚嘈
嘈親佢地

打得大聲過佢

你老母星期一又要對住條柒頭

好撚嘈呀 打椿咁撚樣篤個keyboard係為乜撚野呀?

話撚緊你呀屌你老母

屌 直接講啦 咁都要問 又唔係話佢有體臭 口臭

開完個post先同佢講比佢見到點搞

我都係
打唔夠兩三秒就禁mouse

細力啲啦屌你老母 仆街你打字定打樁呀？

打字可唔可以細聲啲 唔該

拎個青軸返公司同佢鬥嘈
佢一用電話就9打字玩野

鬥大聲

好撚難理解點解可以禁咁撚大隻
每一下都好似同個鍵盤有仇咁